Uber諗住將亞太區總部搬來香港, 咁啲數據咪凍過水

支那01 唔po link
CCP發發